天水圍直播 - 4名區議員被查「係咪區議員大哂？」

唔好意思，得高登台直播
過百黑狗包圍區議員喝罵

係咪黑狗大哂？
大量區議員被黑狗搞，聽日元旦大遊行，你唔係唔出席呀？

啲圍村係咁放煙花喎
唔做嘢？

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

推

知唔知邊4個?

推 天國周圍都係狗

據稱捉食煙 - 而只有控煙辦可以捉

宜家直播講緊4男2女比人截查
林進比人拉左，其他放左

待FC

same ask

林進被捕，據稱因係公園範圍食煙
係咪有病？黑狗，食煙你無權捉架？

直播而家一時話係，一時話唔係
待FC

元朗南/西邊圍直頭係門口守住比鄉黑放煙花
佢地自己友做乜野?睇埋一份就有

待FC
林進被捕，據稱因係公園範圍食煙
係咪有病？黑狗，食煙你無權捉架？
你唔好走去戲院入面捉人食街外野食？

濫捕狗

其實今時今日仲loop緊呢種思考模式，就知你地真你跟唔列局勢變化，只有淘汰份

另外三個唔係區議員嚟

放番

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！